Тестовое задание
​ Задача 1 (PHP)
Какой будет результат выполнения следующего кода

<?php
//функция чисел Фибоначчи
function fibonacci($a, $b){
   return $a+$b;
}

$a = 0;
$b = 1;
for($i=0;$i<5;$i++){
   echo fibonacci($a, $b).',';
}
?>
​ Задача 2 (PHP)
Вам необходимо написать функцию, которая на вход будет принимать параметр:
    • Любое целое число от 0 до ∞
Как результат сама функция должна возвращать строку в формате «число + слово «программист» в нужном склонении».

К примеру, я передаю в функцию (128), получаю результат «128 программистов», (101), получаю «101 программист».

​ Задача 3 (MySQL)
Дано:
Есть города, фирмы и офисы. У одной фирмы может быть несколько офисов. Офисы могут располагаться в разных городах. 
Что нужно:
    1. Спроектируйте таблицы БД, нарисовав таблицы, столбцы в таблицах и связи между ними,
    2. Создайте SELECT запросы к своим нарисованным таблицам, которые позволят:
    1) выбрать все офисы (названия офисов) данной фирмы (по ID фирмы)
    2) выбрать все офисы (названия офисов) данной фирмы, которые есть в данном городе (по ID фирмы и ID города)
    3) выбрать все фирмы (названия фирм), чьи офисы есть в данном городе (по ID города)

​ Задача 4 (JavaScript)

<form id=”calculator”>
   <input type="text" name="digit1">
   <input type="text" name="digit2">
   <input type="submit"value="Посчитать">
   Результат: <span id=”result”></span>
</form>

Необходимо написать на JS обработчик события клика на кнопку «Посчитать». Обработчик должен сложить число из первого поля с числом из второго поля и вывести результат в предусмотренный тег span. Возможно использование jQuery или других js библиотек. 
​ Задача 5 (PHP)
    ​ Дано:
    ​ <?php
    ​ $tree = array (
        ​    “level 1” => array (“level 1.1”, “level 1.2”),
        ​    “level 2,
        ​    “level 3” => array (“level 3.1”, “level 3.2” => array (“level 3.2.1”, “level 3.2.2”), “level 3.3”),
        ​    “level 4” => array (“level 4.1”, “level 4.2”, “level 4.3”, “level 4.4”),
    ​ );?>
    ​ Что нужно:

    ​ Напишите код, который с помощью рекурсии выведет все элементы массива в виде дерева, каждый уровень, после первого, должен начинаться с двух пробелов.